皇馬輸畀阿積士嘅唯一美中不足就係...

拉莫斯冇份落場畀人炒

拉莫斯落場踢就1-0完場啦

最衰都係沙拿

係 皇馬只係輸上場俾牌個球證

拉莫斯可以專心西甲了=

人地講到明洗底等8強呀
你識條鐵咩